覺唔覺得女王頭像既硬幣好似愈黎愈少？？

依家找錢找到個
都捨得用
仲要今朝收到個80年
當家傳之寶先

因為大家都收堆晒
我keep左幾百個

之前搞果d回收硬幣換紙幣車
就係為左回收女王頭同10蚊金銀潤

儲落左好多女王頭 仲有生肖

生肖我8年前見過一次，不過用左
當時小學雞無錢用

原來有生肖
有無圖睇下

係咪97版？

Strong hold左

屋企大把

不嬲都會儲起佢,紙幣都會

仲有97紀念版添

又係中共去殖民地化嘅陰謀

個個見到都儲
慢慢咪少左

以前見到就儲，而家成罐

見一個儲一個 好過比金管局收去溶

市民見又儲
遊客又儲
銀行又收去溶

有個貴族朋友在硬幣背後 青春不變名字叫做皇后

毛澤東頭像越黎越多

龍銀

英狗阿婆野 見到都用撚左佢

好多人都儲埋唔用啦
如果回流左去銀行又會唔出
大家都知個政府有意識形態去除英國留係度D好野

God Save The Queen

反而93年一蚊好難見
我都係得一個

劣幣驅逐良幣